冇自己房既你 仲賤過隻狗！

養隻狗都會買間狗屋畀佢啦
點解你賤種父母連間房都畀唔到你？
根本就當你狗都不如

啲賓賓印印黎香港做工人 都一定有自己房
你同佢地一樣 又要煮飯洗衫
連間房都冇 仲要冇糧出

分手啦

Quit屋企啦

分乜撚

支持

重口味

我從來都係地底泥

有房成功人士

連間房都比唔到自己小朋友嘅人
我真係唔明點解仲要生小朋友

自私囉 最後就害左仔女一世

我識有人廿幾歲仔仲同老母訓同一間房 上下格床
因為老豆要好早起身開工 老母鼻鼾聲又好大 老豆老母一齊訓會搞到老豆訓唔到
兩公婆已經分開訓好多年

好心啦 比錢裝修下 間多間房比個仔好過
咁嘅錢都唔捨得出嘅賤種仲學人生仔

做咩唔搬出去

21 22歲仔 仲未grad
鬼有錢

屌 想打個j都唔得